華大媽： we connect!

唔駛再叫班黑警放鬼入勇武到了

大家記得入錢入錢同入錢